點解會揀Business做主修?

因為冇對任何一科有興趣 唯有大學繼續讀

根本著起黎就係 地產佬 倫敦金 保險狗 傳銷狗 咁既樣

好耐冇聽過

因為廢

可以扮金融才俊

完全冇靚仔or靚女 呃人

有大把playboy 同bitch

班人好撚柒

....

因為唔想讀n 賤
個人又廢，個分又唔夠讀醫療專科囉

夠簡單

文科L 表示由始至終都唔太鐘意讀，唔鐘意背野。

入N賤就唔撚讀支大啦傻閪

貼地，起碼學嘅嘢喺社會做嘢會見得返。

匡智學校去中大參觀？？